票箱入面只有2票輪椅??? 只有扔票進去的才會知道答案

此地無銀300兩....
你唔扔入去...你點知入面有幾多??

咁個選舉主任講左之前有聯絡過
唔好亂屈住